日本明治維新就係由岡田以蔵刺殺井上佐一郎開始的

其實如果唔係下層官員，好似d藩主做得衰，搞到大sir,幕府未必亡，亡江山都奴才也